潮流系列 環保大使袁澧林潮着垃圾膠袋

拖鞋+襪

正所謂三十年河東三十年河西 呀婆look都有番生既一日

條鞭想點

fashion既野

唔講以為佢真係喺嗰度做義工幫手執垃圾

睇邊個著㗎啫

佢本身咪一舊垃圾

逢紅必反